做私補慘過做雞

私補月結出糧
家長係咁拖糧
Whatsapp 佢唔覆
之後當面搵佢拎錢就笑笑口話換左手機冇我bank account
我屌你老母你唔撚識whatsapp問我
之後仲詐傻扮矇話唔記得左

忠告大家做私補要即pay
遇到無良家長追數追到一肚氣

戇鳩
當然即pay

樓主咁做PTGF
我準時出糧比你

私補唔係不嬲都即pay嘅咩

開頭準時出糧咪信佢
之後先露出馬腳

有部分家長要月結
不過佢地都糧準

宜家仲有一筆未追到

最多等一兩堂好喇

Cls
梗係即堂磅水啦
唔比下堂就唔做！

岩, 所以話學咩人私補
女既就應該做雞做PTGF

月結唔會做
等兩堂唔俾即走

補咗咁多年全部都即pay

日日清最均真
咪陣間計撚錯

開佢名 唱衰佢
學生哥d錢都呃

講到自己好正直咁
你自己有無報稅先?

學生工、暑期工 要報稅架？咁你上去Report 囉

搵得個雞碎咁多 收你$20稅好唔好

你係樓主邊個?
佢話你知佢係學生工? 暑期工?
邊個話你知學生工? 暑期工唔駛報稅?

咁做雞囉

樓主話咗比你知佢每月搵幾多?
知唔知日日踩盡做私補嘅人每月搵嘅多?

收囇錢
巴打有心

有幾多呢啲人
好多都係學生
人地咪答咗你做暑期工囉
你唔抵得咪舉報佢

我答你
我係學生工